[真。核彈] 今日香港警察開槍射殺學生 其實係可以推上海牙

你咁撚樣同羅馬尼亞既齊奧塞斯庫
同南斯拉夫既米洛舍維奇有乜撚野分別
呢兩條友既下場係點 唔洗我多講
但就絕對可以令海牙國際法庭審判林鄭月娥

有無巴打幫手寫信過去要歐盟受理
我英文差求你地
人命黎架

推

Push

otp.informationdesk@icc-cpi.int

幫幫手 我英文唔好 乜都做唔到
和理非想為你地做返d野
我真係嬲到訓唔撚著
幫手推上熱門

光復香港

可唔可以同歐盟講我地已經係內戰邊緣
只示不過示威者同警察既武力有著巨大既差距
總之講到我地好似庫爾德人同南車耶臣人咁

push

Push
英文好既巴絲幫幫手 plz

冇用㗎，你 google 下先啦，冇刑事管轄權，仲要中國和俄羅斯一定反對。

咁至少都可以腥去歐洲議會
指控香港警察槍殺平民 違反反人類罪行
請求歐盟直接介入制裁香港

呢個可以做，相信係哋都做緊，等緊美國帶頭做先。

乜都試下先啦

delegation-hong-kong@eeas.europa.eu

人地叫壽西斯古

好似係台灣譯名同香港譯名
台灣都係叫米洛塞維奇

文宣組再次出動，警狗殺人要填命！！

#chest4hk

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

唔好比佢沉

邊個開槍都唔知
推又有咩用

[國際戰線] [有圖]所有現在住喺美國嘅人同我入嚟!! 一人一Postcard寄俾國會議員!